[IVE EE]鏗哥麻煩你入一入黎

你而家可以出返去啦

---分隔線---
聽講IVE EE高分可以直入港大Yr3，係咪真架？？